有無人係中移動訂左12 pro

有無人已經收到囉貨通知

中資 block

block, 用支移

啲人可能用smt

支那賤畜 祝你全家中支那肺炎死

邊有咁快

買iphone 又咪間接俾錢中共，何必分咁細呢

用iphone 唔block

佢哋間歇性睇唔到

屌你老味淨係負皮但又駁唔到